政拹Eminleo:奔向自由吧！

哭能咗

睇定啲先啦

政協前線極黃！

中國式自由？

你話我on9都好
我真係信佢入政拹係做無間道

你快啲走 呢度我頂住

屌比你講左
咁我講咩引戰好

佢係咪一票反對

中共前線好黃

靠父幹先入到

不過睇定啲先

Ok,on9

政治(底褲好黃)

*協

佢好似係比老豆迫做政協

政協前線深黃

政協都好信

係呀, 中共建國70年就係衰係eminleo手上

我都想俾老豆迫做政協

JK

你係大on9